竟然冇人討論《Far Cry 5》？

隻驚唔差㗎喎
見達哥玩得幾開心
但係竟然冇人討論

UBISOFT

睇達哥玩當打左啦

ACO到依家仲有人討論緊

呢隻槍game幾有趣
本來我都係諗住睇吓達哥玩就算
但係最尾都忍唔到手課金
係我第一款有興趣玩嘅槍game

等一兩年後特價

玩完之後第一時間放返出去仲好

要玩機戰

個po推左十幾版架喇

LIHKG search Far Cry search唔到呢個post

只係多咗個space啫

班傻鳩j緊畫質

好後悔買咗，仲要玩咗幾粒鐘，冇得退錢

far cry 5? 唔好玩咩

aco

見到達哥玩好似好多bug

見條友落車打佢一拳又係返架車度再落一次車

ubi 無bug 先驚

rainbow six唔差喎

依d無傷大雅都要接受架啦
Openworld Game多Bug正常

簡而精

藥物果度有得飲烈酒

真心一問有乜用？

飛機教學教錯人，勁on9

其實rainbow6會唔會好玩過食雞

rainbow技術性肯定高好多，食雞成個場咁大，睇住人玩行黎行去都搵見唔到敵人，都覺得悶

4v4個mode玩到最後其實咪姐係r6既5v5
r6有建築物有技能多元素好多